依家係凌晨三點半，你，做咩唔訓教啊

岩岩收工

飲緊酒

返緊工
覺得自己好賤
呢三日夾埋訓得個十個鐘

咩行業去到咁夜
定自己做野做到咁夜啊

訓唔著

準備訓 最近咩事都唔順心
好似好耐冇真正咁笑過

失眠呀聽日番9點😞

醉未 行唔行到直線

me too
點解香港人返工咁辛苦

啱啱啪完 宜家回緊氣

睇波

有野諗嗎？

返緊工啊

絲打咩事

我一唔開心就睇蠟筆小新

數眠羊 腹式呼吸 戒電子產品
早抖

夜媽媽你唔好嚇我啊

唉deadline fighter 未有得瞓
利申 聽日返8

科學解釋係你既腦部意識未訓著
但控制身體機能既部份訓著左
通常攰得濟我就會咁樣

加油💃💃

lm

你望下你後面

咩都無啊

岩岩訓左幾粒鐘 而家訓唔番

失眠 7點鬧鐘

hd雞驚入唔到u晚晚失眠

唔訓咪唔訓囉

又要同你解釋呀？？？

做啲令自己relax既野都係休息既一種

放鬆

好想試下有人同我聽同一首歌嘅感覺

諗緊點樣0蚊創業

已經係第3晚失眠

Plan緊歐遊行程 9號出發

人係對未知既野恐懼
但可能你真係touch wood入唔到
你反而可以放鬆落黎
或者恭喜你入到 沒什麼大不了
所以嘛 放鬆啦年輕人

好地地
搞咩咁大膽
做愛唔載套先

係呀 快啲講啊

比個on9 roommate 吵撚醒左訓唔番

sorry無wifi係度

或者你買左就唔中

諗到計記得預埋細佬啊

訓之前上一上連登是常識吧！
訓嚕，聽日返12
早抖各位巴絲

習慣左4點幾訓

做咩野

啱既，但入唔到u既話出黎做野又驚搵唔到同hd有關工做

食哂佢雪櫃啲野

晚安

咁既生理時鐘 好咩？

會計

唔知點先可以早d訓 一早上床結果都係掛住玩電話

所以唔係呢個問題困擾左你
係你自己困擾左自己啊
人生漫漫長路 好多人有好多唔同選擇
出到黎做野可能你會發覺好多唔同行業
世界好大 學歷唔係真係咁重要
放鬆啲咁去過每一日啦
擔心都無用㗎啦

失眠

oh shit bro
i know that feel
係咪計緊上年盤數 稅啊果啲
所以特別忙？

拎走部電話去咪得囉

你個人係咪好攰？

多謝巴打訓啦，聽日返8:30

多野諗嗎？

啱啱執完屋
成班fd上黎玩完 包括我中意嘅人

I want beer

晚安 加油

開心嗎？

我信 我成日都係咁

剛剛放工，食完晚飯

飲杯

你都覺得少接觸為妙
就唔好深究落去喇

唉 咁夜仲有咩食？

四點啦

睇完達哥破防集 笑撚到

掛住個係加拿大嘅fd 佢唔知我中意佢
但佢好似中途轉基

精神未放鬆 肉體攰得濟

隔夜飯
翻shift撚慘過食屎

岩岩講左俾你聽 係有醫學根據的。

咁你做咩唔訓喎

無睇過 有咩笑點？

this

睇佢唔小心講完粗口又死鳩唔認數
係到兜

我都係返shift
一起身煮完餐飯
連食兩餐一樣既餸

成日飲

好少睇youtuber
聽講達哥好on9

訓啦 唔通一世唔訓囉喎？

諗好多野 覺得自己一事無成
好中意個女仔 放唔低 晚晚諗

有病唔飲得

諗無用 行動先有用！

岩岩一個人睇完龍眼套戲
好正 龍眼個人電影爛左2集終於有套好野

但應該唔會再有龍眼啦

男人事業為重 女人為重只會一事無成

講咩㗎？

一般戇鳩 佢算係咁 有啲正常邏輯
都係無聊睇吓笑吓
我都少睇佢

得 我搵日睇

訓教仲飲嘜鬼思樂冰
聽日先啦

熊仔頭就睇得多

生活好苦悶 冇特長 好失敗

煩惱緊點趕d assignment
自己讀書又唔叻 本身又唔鐘意讀書
但係又唔讀唔得

d橋開始有路捉啦
應該做多一年半載都收皮

抄source

過程黎嫁姐
諗下自己為乜要讀
咬緊牙關轉個頭就讀完

學囉 有咩有興趣多啲？

做功課，聽日仲要番工

唔經唔覺已經做左好多年

岩呀

咁忙 捱得住？

為乜而讀 我都唔知

係香港唔用呢d方式填滿個時間表
其實個人都幾空虛幾無聊

香港大把人都係咁
讀左係會易啲做你想做既野
捱埋去 畢左業先做自己想做既

對我黎講咁樣係好痛苦
雖然我都係咁樣

同你一撚樣 就撚快畢業 份assignment諗唔掂
畢業出黎好撚驚

試諗下第日出黎做野
你對上果個無料扮4條，head住你得一個原因
就係多你一張紙
你就做到仆街，佢就unun腳坐享其成
當你論資排輩升得職個陣，條友直頭飛黃騰達
收左工夜啦得返你一個人9fing fing就會好撚後悔當日點解唔讀好d書

利申:我朋友就是我

我仔佢女利申

所有tbg都係雞係公廁
10個有9個最後都係有個男人埋單
真係中意人就gogogo
You only live once

返工

好眼訓啊 收幾點啊

整緊畢業禮物比師姐 好撚攰

我又要

X2

Ot緊 原本兩個鐘既野 由11點搞到而家 要等佢清哂野先做得

係出左咩問題搞耐左

無啦啦話要加野 做哂先可以收工 上一手d野又無清 加加埋埋要多成幾個鐘 玩9死人

咁仆街 唔係第一次？

唔係第一次 屌完都係咁 等到眼訓 做下又停下 又唔可以訓

樓主又未瞓嘅

屌 唔知因為飲左葡萄識 到宜家都未訓到 聽日仲要９。堂

唸緊佢番嚟借醉講
但係佢best fd係我ex...

撐撚住呀

返夜

返緊夜

唔好飲咁多

樓主邊行要返夜呀

宜家諗緊上唔上９：００堂好好

12點瞓醒 瞓唔到

訓唔到

好細 唔講得唔得

訓唔到既巴打 可唔可以交換 我好L眼訓

美國jj留名